


Фреймворк: Laravel 6.*

Реалізувати завантаження catalog_for_test.xlsx в БД.

Основні вимоги:

- організувати мінімальне використання оперативної пам'яті. Візьміть до
	уваги, що розмір файлу може бути яким завгодно завеликим;

- max_execution_time на один запит - не більше 10 sec;

- вивести лічильник імпортованих записів;

- структура EXEL-файлу порушена, спробуйте знайти рішення як уникнути
змішування даних;

- при імпорті перевіряти дублі записів і не заносити записи, що вже
присутні, виводити повідомлення - скільки записів не занесено і причину;

- реалізувати валідацію файлу, що завантажується: розширення, Mime-тип,
розмір файлу;

- створити Laravel custom rule який буде обчислювати максимально
	допустимий сервером розмір файлу для завантаження;


  створіть окремі таблиці товарів та категорій в БД. Побудуйте зв'язки.

- опублікувати проект на Github або Bitbuket та надати доступ;
- БОНУС (не обов`язково) - створити unit-test для вашої програми.



***********************************************************************

створено три таблиці

Categories       ID   PARENT_ID  NAME
Manufacturers    ID   NAME
Products         ID   NAME  CATEGORY_ID  MANUFACTURER_ID  DESCRIPTION  MODEL_CODE  PRICE  VARANTY  AVAILABILITY


***********************************************************************








